藍絲：富臨同黃店龍門合作，好嬲好嬲，罷食抵制

富臨居然和暴徒店有關，太過份了！
以後不幫襯😡😡

唔係仲食富臨呀 傳真社都報道左佢同龍門老闆有關係

重點係富臨收益係養緊黃店

攪到富臨出信告傳真社就好玩
龍門可以得罪可以屈
富臨真係唔知會做D乜

真
富臨想兩邊都食
共產黨嘅錢邊有咁易賺
仲要走去撐反共嘅

藍絲們，出來！抵制！罷食！

去facebook 講啦

正解

簡單啦 龍門渣哥富臨一齊罷食

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

要過隔離bb condom 講先有用

sor,龍衛兵唔係收呢個order
而家係要將閪杰封做黃圈聖人
啲野永遠唔會難食，賣屎俾人係從來唔賺錢
都痴鳩線